得罪講句，我唔覺得啲人好想贏區議會選舉

而家個選舉好似一盤散沙，今日個造勢集會都係以政治素人為主，完全唔見泛民。

早兩個月，泛民唔係好恨選舉既咩，開口埋口都話血債票償，又講到想過半，但完全唔見你地有咩選擇策略，暫停都係求其每區擺條友，冇自動當選就算。（好多難選既都比咗素人）

我眼見好多素人都唔係好識選舉，落區都唔係好耐，知名度就一定冇，頂多係叫有個選擇比香港人揀，唔洗自動當選。好多都傻豬豬係到sell自己既地區工作，我想講：你地完全都係呢段時間先落區，唔好開口埋口話自己好想服務社區啦，講地區工作你地點會夠班共狗多啊，人地真係落足四年區，有實績。叫做得幾個識玩，不斷用政治議題去針對班共狗。

一位係台灣評論選舉既政論人同我講：選舉其實到最後都唔係選政綱，係選情緒。

所以你一定要挑起香港人係721、831、1031既怨恨，而唔係聚焦係地區工作，地區工作你輸撚哂啦。

泛民如果真係想過半，好心就幫下啲素人啦，個個係到「圍威餵」，你成堆政治明星（鄺仔、機師、毛ee、林卓廷、Gphone），又政治大老（余若薇、梁家傑之類），同人合下照，影poster啦。（負資產嗰啲就收埋喇，四方西、黃碧雲嗰啲）

講選舉資源同經驗，你班泛民責無旁貸去幫班素人啦屌，你肯幫咪比人睇到你地有心整合囉，有心贏囉。

揀個有指標性既戰區，谷行佢，好似2015年:游Ｂ對老鼠芬咁，可以帶動全香港既選情。
針對好似湯家驊呢啲成日9up，泛民就推個重炮出黎回應佢啦。

我想講區議會選舉，最差既結果唔係冇得選啊，係贏得少啊

幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

一路有研究世界各地既選舉，我想講泛民選舉真係好撚廢。

怕被捕？

真係唔知佢地諗咩

係 韓國瑜都係靠發大財屌鳩陳菊
d台仔捧佢上神枱先贏

香港人有幾多會留意其他國家既政治，所以唔會學嘢。

台灣玩咗民主政治咁多年，玩選舉真係高我地幾班。

而區選文宣太少，希望大家各區自己做

調景嶺連儂牆值得參考